致各位開始覺得有啲攰，想放棄嘅香港人

致各位開始覺得有啲攰，想放棄嘅香港人

大家知唔知道成王敗寇呢個字
今日成功爭取嘅話
道理自然就會喺我哋呢邊
失敗左嘅話，我哋自然就係暴民
唔好再奢望呢個政權會為我地洗白’罪名‘
成功從來唔係靠人哋施捨，而係自己爭取！

你以為12/6，1/7， 14/7 呢啲日子你冇參與就以為唔關你事？
錯！
我想講清算係由9/6開始，即係由第一次100萬人遊行。如果呢個運動咩都未爭取成功而冷卻左
到時候面臨清算同背負呢個後果嘅就係我哋全香港人同時亦都會賠上以後嘅將來。

21/7 我誠意邀請所有香港人上街並肩作戰
和平理性非暴力，可以喺後面做支援，例如傳遞物資，醫療站，物資站，你淨係企喺嗰度都已經好緊要。絕對冇人叫你地上前線！

勇武，呢幾日開始做功課唔該。連登周圍應該有好多攻略書。
上到戰場無論如何都要將自己嘅安全擺第一，出咗事嘅話傷心嘅唔會係呢個政府，而係身邊所有愛你，記得你嘅人。
冇死到先至可以爭取普選！

任何一個人對我地來講都係極之重要，
人數越多我哋就越安全，所以真係好希望係21/7可以見到你哋嘅身影。

最後一樣我想講嘅就係
肯上街就有機會爭取成功
係屋企開冷氣瞓覺嘅話就一定收皮！

21/7 繼續抗爭，不撤不散
天佑香港 守護我城

呢個月我哋有傷心過，有熱血過，只係希望大家記得我哋係永遠一齊上落，不分割，不放棄

Push

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

推

肉體上或會有所疲乏，但精神上絕不可怠慢

721 港島見

push

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難